請問曰出康城有咩野食？

第一次泥唔知邊到有野食

大家樂

惠康啲生果 / 微波爐點心 / 杯麵

冇喇

食泥啦

日*

叉燒

食垃圾